[KY] 關智斌集中討論區 5

關智斌2021全新專輯
《前面是新的歲月記得走下去》
5段坦誠經歷
一次最親密的自我關係
.
Release Date : 5 March 2021

.
Tracklist
1. 頭頂有角 (feat. SHIMICA)
2. 日月
3. 乾爹
4. 暫定
5. 隱形人
6. 乾爹 (家貓版) (讀白: 白只)
7. 暫定 TBC …mix (feat. 顏卓靈)
.
新歌
關智斌 Kenny Kwan《暫定》：
.

Kenny is Born關智斌演唱會2019

紅磡香港體育館
9月13日 9月14日 08:15
特別嘉賓：容祖兒 張敬軒 古巨基 Twins
Poster原圖:
情陷百老匯Live

經典推介：

分手不要太悲哀
Side Track推介：

鎢絲燈

Youtube閒片推介
紅館之旅系列

EP5

今晚唱飲歌

千禧金曲回憶集[/quote]

有絲打話出新歌或者新碟嗰陣就開新post
估唔到講咗幾日就無啦啦有新碟

何出此言

做咩咁白啫

上個post又係你今個post又係你
反而叫我開個個都未入嚟

佢討論區3 同4 都未爆 去到十幾同百幾 依家就開5

我都有睇絲打你個post 好有心機 我地圍爐

關斌真係好好丁

係

3月5 9衝買新碟

最近先開始聽佢
想知大家最鐘意邊首歌

今晚0時新歌 #隱形人
2330 IG Live

閒人勿近

隱形人

個key 出事
啲低音好多落唔到
邊定呢個key整古佢

老了 4張野